[集思廣益]全民眾籌 入稟控告黑警謀殺！

點解我地唔眾籌去請大律師告死班仆街黑警

印尼記者中彈入稟高院
高院要黑警交出開槍者

其實如果用呢個邏輯
而香港人又做左咁多次眾籌
點解我地唔眾籌去請大律師告死班仆街黑警
只要有一兩個入到罪坐監
唔多唔少對黑警都會有阻嚇性
知道原來唔係走得甩
係要埋單

香港人最撚多就係錢
我認為可以係長處著手
此事需要大家一齊探討
有好多細節
例如係要唔要搵一個人出黎做控方當時人等等

歡迎大家提出法律知識討論

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

大家都知道監警會係無撚用 獨立調查又未成立到
七警一例亦引起黑警相當大關注

而且咁多片咁多證據 真係有得打

我講有number果啲

1